各位手足 聽小弟講句

我地要開多d戰線 唔好單一集火港島 盡量將戰線廷長 擴展去到唔同地區 港島固然重要 但政府開始打同情牌 用愛理不理嘅方式消耗民意 最後強推惡法 所以我地要做多d文宣 係唔同地方組織唔同性質嘅活動 但唔好搞交通 以免失民心 最後 開戰線係一個可以打持久戰嘅方式
香港加油. 各位手足加油.

Push 唔好俾5毛分化

好文一推

Thx ching 我要訓啦 請你叫多d人推

push

推

五毛三毛比撚完負皮未

港島外可以去邊？

分開唔到咁多戰線 圍金鐘附近係最好 唔好諗住一日就迫到個政府 打多十日八日再講啦

都得 塞d關鍵地方例如mk 同埋政府機關

要搞一d同一地區但有幾個政府部門既地方
灣仔真係幾正
警總
税務大樓
胡忠大廈

一處搞唔掂
即刻Be water轉目標

我知道 唔洗太多 多一兩條關鍵就得

要打游擊

之前睇黃背心係癱瘓隧道唔比政府收錢
發夢市民過隧道又唔洗錢應該唔會反感
發夢唔知香港可唔可行?

但前提要人數夠 先開到新戰線

可以嘅 大家發多d夢提供下idea 集思廣益 滴水穿石

開始眼訓 未必位位手足都覆到 但我一定會睇 實在頂唔緊的話請手足們keep住推 我會起身一次過覆

各位巴絲sorry啊

文宣手足要繼續努力 唔好俾民意減退

灣仔金鐘區多目標
比較好玩易操作
其他區做深化文宣
正呀

正正就係咁

Push